請問有咩長者智能手機好推介?

諗緊紅米note 5 得唔得,有無人俾D建議?
THX

推

Vivo v7/y85 有埋簡易模式

家裡長者出緊紅米note5,
大mon 對焦快 大電
自係幾好
但如果長者年紀太大
都係用工能機啦，
方便

用返3310 到時就煩住你呢樣點用個樣點用

未聽過依隻牌子, 邊度有門市, 想試下部機

正想緊出紅米NOTE5...

Wilson

nokia 1

長者識唔識打機影相個d？
如果淨係打出打入，就咁買部大mon就得，有咁簡單得咁簡單

千其唔好買全屏幕個d，急起上黎㩒錯左就可能會唔記得home制係邊，唔識㩒返出去

同埋太大mon既話有時佢地揸機個陣hi到個mon都唔知，跟住又以為部機壞左㩒唔到

前排買左部$900 6吋mon比家𥚃長者

你最尾買邊部?

最好係你用開邊部就買嗰部俾佢，萬一佢唔識用or部機hang咗你都可以幫佢